[I]糞營運#白貓Project#10 煮直係首席現充

出唔到template 搵人幫我補返
幫我嗰個一大跳齊pool

用電腦版要人補架咩

這款遊戲定位為一款真人體力制遊戲，玩家只要有時間便能一隻手指捽死隻遊戲，若然你夠毒的話便能兩星期內將遊戲通關。不得不提，遊戲最大的特色是多人協力闖關，可以向朋友炫耀手頭上的四星人物及武器，優越感油然而生，令人道忌。此外，遊戲內置SimCity，讓你感受做特首的滋味，而且貓狗長期超絕UP，方便玩家早日達成白貓計劃! 新功能十連抽更加可以一次過見證十一隻貓狗跳船。來吧，就用手上的魔法卡，吹奏饅頭之歌吧。
開Post Template

Official Website
Official Twitter
[日]白猫攻略Wiki
[日]白猫究極攻略DB
[繁]中文資料網站
[繁]白貓project攻略
[繁]劇情翻譯目錄By怠惰螺旋
[繁]巴哈姆特哈拉區
[繁]某堆老屎忽整嘅心得同資料
角色&武器評價+技能倍率+SPR試算表

預覽版(讀取更快)

派遣任務角色表
[日]
呢度D人睇評價多數睇下面果4個WebSite
[日]Famitsu(法米通)
[日]Appmedia
[日]GameWith [url]
[日]Game8

FAQ

Q.Topic乜撚野糞營運啊?
A.糞營運是繼承自2CH傳統 / Colopl營運方程式三階段－備忘錄

☑集客フェーズ：大量ユーザーにハマってもらう（非課金だらけでOK）
集客 遊戲在初期 開始不斷吸引新玩家加入
☑マネタイズフェーズ：バランス調整やイベントなど、課金額が増やす。
賺錢 更改遊戲平衡 不斷出新角色 新EVENT吸引重課玩家畀錢 不斷吸金
☑復活フェーズ：２で離れたユーザーを呼び戻す施策。
復活 試圖讓在第二階段賺錢期大量流失的玩家回流 事後補救
Q.有新Pool是咪好想課金呢 嗱咪話我唔幫你
A.馬場社長は「白猫」について「今後、課金要素を追加して売上高を伸ばすのは難しくない」と自信を示し

見到上面張圖 心仔是咪小鹿亂撞 又好想小鳳姐上身呢? 嗱 咪話我唔提醒你
風險聲明: 玩家應明瞭所有抽角均涉及風險，包括有可能對抽角鑽石造成之損失。評價隨時可升可跌，有時好撚波動，甚至變成地底泥，過往表現並非日後表現的指標。玩家不應只單獨基於鳩噏而作出任何抽角決定，故玩家作出抽角決定之前，應慎重及仔細閱讀有關角色之資料，文件，風險因素及首頁。如有需要，應諮詢獨立專業意見。

我都明
大醫生用緊手機
右手攬女 左手開post

小心閃盲對眼既法老List dw
波波球
KKKKOOOOOBE
Januzaj
宇智波帶土
藍血貴族
外掛List dw
乜春bb/阿廁/屎眼真/撚屌真(ID:452892)
此帳號已收回(ID:228439)
薙切 繪理奈(ID:386499)
打飛機落ky(ID:281541)
天馬劉青雲(ID:135348)
你玩埋佢啦(ID:416404)
李豪俊(ID:502147)
最近開啟分頁 (ID:249476)
爆嘴丁丁 (ID:321534)
歐洲長頸鹿(ID:461195)
外掛救済呪武紀念碑By#303lm
由龜醬大將軍統領 ... 以下省略
不受歡迎List dw
毛主席萬歲(ID:453924)
番長大門大獸(ID:448209)
正義大門大獸(ID:527466)
漏水大袋(ID:462738)
LIBERATOR(ID:352804)
YATO(ID:340017)
小虎妹200(ID:381972)
池谷結局(ID:446765)
豬肉都係肉(ID:276199)
不是腳膠(ID:318473)
條條揈(ID:239720)
西京寧音(ID:275665)
齊藤京子(ID:334449)
愛里寶寶(ID:404088)
火_龍(ID:169735)
關你狗事(ID:489247)
東巴先生(ID:429775)
有時候...(ID:130969)
一個字_等(ID:134495)
追數List dw
$#P featuring it dog
CHOK人-(ID:497397) 秦國捐精
慎吾(ID:464325) 紅毛泥封屎眼
野比大紅(ID:350111) 切乜春
祂媽媽0690(ID:138293) 切乜春
食檸檬上癮(ID:293175) 呃法老撚含
低血壓(ID:469219) 呃法老撚含
柳長街(ID:520462) 呃chok撚含
桃瀨友梨奈(ID:543278)紅毛泥封屎眼
TIC_TAC(ID:249446)包住個頭喺旺角大叫:真主偉大 再放部Note 2出黎 然後逃走
特別嘉賓 dw
真子的寵物
頭盔佬
語癌佬
破你膠處

高登仔用既Follow List 有興趣既自己填格仔

大家唔好怪醫生

同意你的topic先幫你貼咋

現充雖可恥但有用

Will子準備好未

兩件頭號現充夾埋攻擊小毒

有無毒撚幫拖

準備all in

現充可恥

叫定2017第一次春

就黎出正月，但無人出post ?白貓靜左咁多？

都話班現充出哂街

10min

春

慘 以前臨開pool有好多人

成班偽毒

好多都棄左

直播有無人睇

出撚哂街

帶土我偶像

睇達哥好過

快

Link

舊年正月好多人架

中啊

抽廿野ms 之後白貓 之後fgo

咁其實都仲有班留守高登

中早見叮叮

收工

繼續飲

不要底頭
饅頭會掉下來

屌

現充沙

ha

現充

有bug? 隻隻都咁高攻既

留名有待跟進

中早見同子安

25

正月雙限係咪雙刀同斧頭

得子安

中左龍騎同雙刀

聖女牙膏去左邊？

小毒撚返shift 啱啱放工留名

謝白貓新年禮物

好好既開年,冇佬

呢到比唔比放閃

9大跳得3隻

一樣

9大跳5隻無聖女屌你老母

目的達成!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

得我乜撚都冇???

我屌你老母執笠啦

屌
500石
2隻子安

邊隻最垃圾

抽夠仲有石，抽唔抽埋佢？

屌你老味最後750無四星

1000石4隻

姐係之前有啦

補抽一下牙膏 算撚數 同隻仔過新年

屌你無聖女中男人你仲想點

今次好公厠

垃圾驚 2017繼續跌股價

咁又點

jaga

點你個頭

1500
ham jor

5隻

早見法成2000攻

根本就唔伙法屈成法

隻雞做乜鳩就快2k血

隻槍成2000幾血
家下玩三圍

我夠知下年雞年 750得隻雞

雞騎又兩千攻咁滯 變又兩千幾攻
牙膏上齊野3000攻都黎緊

個POOL隻隻都高咁濟

D雷傷好高

我真係屌佢老母
2000石1new都無
計埋天惡入替已經3000石以上無4星

1000 石得一隻4星...屌你老母！！！落地獄

中哂4隻想要既 但代價大了

d屬性好足

1000石得兩隻子安同一隻雞

大家咪比面版嚇到先
倍率先最重要

D 白值咁高

可能我呢四隻唔係大獎啦
但係我玩落牙膏 雞騎 變 早見法 係真心唔勁

3000鑽先得5隻，屌你老母$#，又要keep石抽武

唔係聖母派架咩

1250
冇聖女

成set 正月d數值好高

個島未出？

石已零，等神解

2000石中哂棍 $#屌你老母

隻早見新法好勁

0new，$#屌你老母

500石中早見聖女

唔好講得唔得 試唔到

1000 石中3隻

有機會大伏
個池

唔中紅毛

追，聖女雙二技好癲

隻隻都千鳩幾攻

聖女會否太勁....

2技好低攻

早見又打少個0

早見細力過1.0

又中 大陸妹

早見個異常盾都冇埋

殘廢

聖女傷害如何？
值唔值得追

橙
又射撚曬
中3隻性女BB
但唔中紅毛

獅3專同牙膏幾襯

隻變身士咩事 好似返左1年前咁

有被動呀嘛...

睇片主傷係d亂飛既波波,個場冇得反彈就...
普斬萬幾咁,都幾快
唔係玩1野勁高傷

性女細力到
又重演2.0事件

分分鐘拳先係大獎

幾隻都冇得補血

都是G
我就唔撚抽啦
(邊有石牙)

早見都無呀

屌早見個吸血廢撚到

早見一技吸血打15星吸得7血

而家白貓係咪反撲歸真 buff同回血要魔法師

希索加果種回血黎

等下年神解啦,如果未執

冰結打牛都吸到800血嘅

唔討論 ?

我等緊食評 仲未抽

多謝

伊巴球拉打kick會唔會太型

返璞歸真 票選仲好用

1000石 得子安

大部分都高攻少buff冇回血，擺到明推限法

高攻唔代表大力ga

都落左架佢點推...

我玩左幾場最多吸得200幾 個反擊仲要反得一次

好似有啲伏

倍率係低，不過1000攻+150%同2000攻+150%都大分別

唔好意思,我錯,垃圾撚過有索加果隻
隻野完全唔撚用得

用雙比,月見3.0比性女3.0順手好多

唉
又射撚曬
下次限點算

有咩分別?
垃圾就係垃圾

今日新加入

2000石齊pool

月見未出專咪又係廢 出埋專先再比啦

咁睇唔開？

新年不快樂

駁唔島

PASS 1,2次又一條好漢

想單機出聲

1000石得一隻可以點快樂

大家可以收工喇 全部垃圾

係垃圾啊，乜鳩buff都冇，啲buff喺哂法師到，我咪話佢想推法師

仲要控制強度到幾時

抽顏值

過左16年先抽
點知仲黑過16年

伏撚到嘔
圍內果班個個500-1000石得1隻

肥鵝未有食評

當然跟日本時間啦

有無巴打可以幫手打100億島12-1 92192

垃圾

暫時勁唔過1.0

有無巴打可以幫手打100億島12-1 12129

快撚啲神解啦屌$#條女

攻速慢,手感好差

屌丫 一抽免費抽中正月天狗

開多次 我斷左

有無巴打可以幫手打100億島12-1 94417

冇艦長專玩唔起牙膏

THX 頭先位巴打

都係PAD岩我牙寶寶

冇回血唔知點撚樣

得個白值靚,D傷害真係嚇死人

差一個冠....97463

PAD神UP3連銀
咩玩法牙寶寶

本來活動pool都預咗廢產
個樣夠靚咪得囉

雞扎神解會成為大贏家

垃圾
冇盾冇反冇儲氣up,得死迥同緩迥
屬傷冇1.0咁把炮,要水屬火車雙已經可以取代

個樣靚嘅抽唔到

有無巴打可以幫手打100億島12-1 97463

佢出15星 但又出d殘廢既角 又抽唔到限 點玩

是旦解隻湖槍比我刷火15就得，乖乖地唔好搞咁多野

4連

人地抽到咪得

期待16正月角神解算

新年快樂呀

4936

限斧專仲好啦

聖女實戰都仲ok 其他...

留名等睇出專上top1

抽到佳b 冇遺憾了

牙膏隻背後靈有同無真係無乜分別，點解同1.0差咁遠

THX CHOK人

法米班編輯都廢事諗
求其打一堆S+就算數
appmedia就未分大中細獎

好似獅劍pool仲抵玩d

不要再說了

系甘架啦
入替2.0廢好出奇牙

冇人邊有武呀神父

參考1.0專,異常盾 水屬加倍

雙比之下
白網雙聖女勁好多

我都唔記得點玩 鳩行

浦下頭先 新年快樂

有無巴打可以幫手打100億島12-2 97565

祝埋你個son新年快樂呀dad

睇得出...因為一個人踩制,另一個人入門口就得

太勁你地又話屈你地課金 棄
廢又話廢 棄

抽到零石都無聖女嗰啲跳樓都唔得

我番換角算
唔好意思

有無巴打可以幫手打100億島12-2 87015

唔緊要~開左 87015

有冇話2016正月幾時神解?

BTW~THX AGAIN

有無巴打可以幫手打100億島12-3 87620

大家都係屋企

最強キャラランキング
2017-01-01 01:42:43 更新

5位
暫定 正月ルウシェ 正月ルウシェ 80点
(19票)
すげぇ強えぇってほど強くない

HA JOR

屌我twitter比fgo洗版
原來咁多聲優有玩fgo

收工

不要說出事實

牙膏張覺醒圖同1.0比真係垃圾

我以為漏左隻拳

SS:聖女
S:牙膏 天鵝 早見 雞仔 阿澄佳奈
A:SOK紅毛 子安

今次又吹奏緊邊隻呀

全部都吹唔起

呀,唔記得講,最重要個魔buff都冇撚埋

已用水樹專試左,得10幾萬水傷

吹奏定下年神解

子安劍點會癈？
佢1技後有子機，儲氣後出大氣斬，好勁

你唔好咁撚癲啦屌
試完呢批角咁撚垃圾再見你係到on99又放偉論真係好火滾

火龍終於吹奏角色

屌, 2大跳得垃圾

成個pool都係垃圾sor

我面對唔到自己 咁嘅辣殺pool抽左1500石

中幾多隻

1250

係高登比人撚到暈，黎到呢到又比人吊

抽普pool都冇咁dum心

替身如果會自動攻擊就差唔多,問題係唔得

我只係客觀分析

3隻收手

聖女替身都叫多d黎密d手
牙膏替身好似唔曉郁咁款
on99巴哈d人仲覺得今次控制強度好好
dllm 入13星都唔知有冇命走返出黎呀

有無諗過點解

1500中左5隻，2250都係中咗五隻，真係搵笨

隻早見劍黎嘅

大佬
隻角冇攻速移速回血減傷
你確定用得落手

你睇愛里寶寶佢都日日俾人屌架但佢幾撚開心牙
跟佢學下野啦

是撚旦啦 一隻辣殺同八隻辣殺有分別咩

醫生齊pool

得四隻

用左水樹專,突登儲埋氣架啦
有2hit既,真係犀撚利

我諗專武救到佢既

駁唔到

隻斧最撚on9係轉轉轉果陣後面隻野唔撚識打

如果依家比,我會話輸比月見3.0 兩粒 同集火

我見到花嫁再現

Bug黎姐
嚇我唔到既

好似我先係替身 幫隻野打咁

叫做嬴過2016聖誕斧少少咁啦

應該係替身都會轉，變成大範圍轉

唔好安慰自己啦

我正式宣布露雪係雞

不要再說了.jpg

廢既原因唔係度
而係1-2技都打群體先痛
冇回血
放技慢

一隻都無

成隻野都好慢

仲要拎走左個盾,攻buff,紅光

今次d屬傷全部咁高 真係大流行 ?

堆角色啲BUFF冇哂,去哂早見度(攻 會心 會心傷害)
$#咁強硬令法師有用真係好on9

係咪冇隻有攻BUFF

可能放落專武到

巨龍咁都有位企？

ericma416：說一句,要說某某角色弱先練一下自己技術吧, 最近每期剛出也被罵......與其一直罵不如再打多幾次15星 想辦法拿自己心愛角色撿戰....

如果你睇到我屌穿你個閪屌爆你個閪呀
多打幾次,打幾耐呀一場?

成個池都廢
大獎既聖女雙既輸出大約係大大力輸出1分鐘=惡魔限斧一下S2
而其他個d廢事講啦
大約你當有左限法個150%攻buff=當期普池角色單刷
建議唔好再大抽
抽左都唔洗喊既
始終人氣角 有愛咪算 當花瓶囉

可能係把武度

FF

牙膏打到100萬既

打魔炎冇乜料到,冇話高得好誇張

我是但打3條柱用咒斧0突 125萬
如果有限法打15星都叫清怪神器大約可以爆擊群體500萬？

講笑搵第二樣
仲係到吹奏垃圾

每次都安慰自己o係把武度
有幾多次真係o係把武度

上石板上戒好似有百5萬既

係到J數字有咩用啫,佢拎咒斧不如del左隻驚去唔玩黎作賤自己啦

雙刀黎講
聖女都OK既
不過都係易死

其實牙膏個模組真係hea撚到

見你地講都咁廢己經唔想抽

數字係ok呀，但入到場開完一下技就死撚左啦

一行入十五星 俾隻軍棋轉兩野就收左皮
你玩埋我嗰份

叫好過聖誕先

係
有d角連buff都冇
有buff嘅都係得攻速或者減傷

屌，成個12月都係廢產pool,以後抽角都係我食評先抽

有愛就抽 冇愛真係唔值

要KEEP著出技,但又唔似月見咁2粒自動波波回SP
要自己打即係多D GAP會被彈
冇防異常, 唔知武器點救

呢堆角整神專武都救唔到

我諗應該可能專武勁會救到早見

所以咪話J數字有咩用
仲要唔係話真係好大力

活動POOL係咁架啦

為左平衡法師 整到全部職既角廢撚曬 個腦裝屎？

D力水正常
但真係太易死
根本無可能拎去打15星
除非有隻天使法磅住

個pool 開到16號 之後應該選拔月尾又有限

本末倒置

茶熊投票 準備開學

你係咪同我講緊同一隻角
邊忽ok

辛苦自己咁解
街場打15星咒打到得返自己一個
自己唔死係度死磨爛磨就直接斷算

限法自己清怪應該仲快

話唔定隻幽靈妹同佢老豆仲好揪過呢8隻

鬼妹仔大獎

好撚脆皮

撞球牆 an斧 真冬法 是撚旦一隻都好過呢堆

唉見到隻變身士就想喊
佢存在喺呢個時代真係好錯

呢隻真係痴撚線 完全係廢中之霸

會唔會幽靈子係全POOL最勁

迪恩槍獅3英雄槍仲勁

鵝連個最基本既魔族buff都冇埋

幻獸又唔畀夠500佢

個被動一都唔知做乜撚野

純粹今次有聖女先抽

寧願佢每個15星協都加一兩隻怪 得法師打得入
其他職無效好過
呢家堆角廢到連13星都未必生存到

屌你老母點解d台仔可以話今次呢批控制強度做得好好

同黑貓2隻雙一樣
好心緩回就放番係技到啦

獅3槍hea玩15冰結,唔係仲勁咁簡單啦

雞仔龍

無換到專

你要求打幾百萬咁無架喎

為聖女抽左一千 廢產都收貨

唔係話你問題
又係佢自己set到協啲怪老練咁高血
跟手出隻打幾百萬嘅限 但保命差啲
而家同我講隻野打幾十萬仲要咁易死嘅係大獎
Ha

咁至少你抽中

限斧2層盾+死回
保命已經好過呢個pool某d角色

等睇幽靈子勁過成個POOL

中左天鵝弓 早見法 雞龍同變身系個隻 係唔撚中聖女

何必苦苦追求d垃圾呢...

等睇2016正月神解勁過呢堆野

雞扎佢夠膽整廢咩

解完大家一齊冇buff冇保命，正月法師有前途喇，大家突定先喇

唔記得睇e班係咩type添,抽黎都係填番位

比我j下都好

雫都好廢

同入限剎那果班係無得比
用落算順手傷害OK我已經收貨
好過聖誕同岩先果3隻聖夜呃錢貨先

限法應該好快上神台
而家打協基本上都要有隻限法先穩

我估雞扎都係同劍咁上下野黎,IT狗可以做少好多野

屌,又係冇防type

龍女限拳花花金獅真扎笑而不語

撳強度撳到好撚誇
三個男角加埋得三個BUFF

唔同限比 同幾個月前嘅月見3.0比
點睇

連聖女BBG都係得一個BUFF 睇嚟係認真撳強度
咁真係要起碼出多兩期入替先洗到底

又老老豆豆咁講,月見3.0都係靠把專先彈起既
但人地前題係已經有異常盾10回同3回盾
專係令佢補血同大力左
反而呢批我真係唔知把專可以點出先救得返
或者D人話解檔解到武會有第5階進化又係另一個世界既
但呢一刻批角真係狗也不屌

中左鵝2.0
用返鵝1.0打協算

有限法派BUFF,龍女限拳花花金獅真扎表示安慰

下,我講果幾隻都自己上晒buff架喎
限斧先要限法咋嘛

150攻BUFF WOR,你玩緊火星版?

牙膏打13星白獅有三百萬 巧kai針

基本上同聖誕池差唔多啦
狗雙某程度上仲好過聖女
已經確定家下人氣角唔會再有強度

神解扎

用左陣打炎魔, d骨弓射1下都扣200血, 點拿黎用
盾又無減傷又無

你講左重點
聖女一技兩層盾
月見二技三層盾十次狀態盾
補充多少少
月見有兩粒波自己打人 會感電黑moon
聖女唔郁隻背後靈跟住睇戲

我覺得好用D
月見招2技其實唔係幾好用
雖然遠係好遠

C社呢排推緊神解角
為復刻鋪路
D角未神解前會廢少少

以前出完新pool 打協...實個個拎哂啲新野出黎show off
依嫁打左10場協,想搵多個人用新pool 角都冇

留名

1250石，兩個男人…

需要咩

如果真係復刻我ok 呀
想抽返水母
不過ff少陣啦唉
茶一復都俾人屌到Pk

蝦左 我又係淨中男人

你E個係經濟效率問題定哲學問題?

啱啦 加埋你自己3p過肥年

老老柒柒我用落覺得金獅勁D

呢批垃圾可以入倉 等雞扎神解

TrsainHKG?

你鍾意啦
反正呢幾隻都可以自我完結,有冇限法buff都係咁打

全部冇狀態盾
呢期好明顯減低狀態盾既重要性
高星協少左咒花地雞呢d麻煩野

唉
白貓同MS都炒哂

家下唔係無異常盾
係乜7盾都無
牙膏無補血預左 1.0都無
家下係盾都無埋
都算 如果放技有返1.0咁型棍我都收貨
家下1技2技都係dum一下就算
除左範圍唔同我以為佢得一招技

爽手好多

兩招hea撚到出年神解都唔掂

佳b

你肯定佢地有機會神解？

應該執左

有冇人知點解高登白貓post仲有人推

事實係喎，限法除左穩打冰結，上buff 雷傷秒棋
其餘兩個15星 龍女剎那花槍都係咁打
15星又唔洗狂farm
要狂farm既天魔龍協得限法沒限斧咪又係慢（但係限斧夾白龍 都係好快

之後仲要月見神解

神解呢幾隻 應該係

lihkg推得快d定hkg推得快d

兩個pool+三隻限入唔到Top10

軍票Project

真係你講我先知

拿破崙

出新pool 但協力繼續都係一堆龍女
新野？咩黎架

死台狗成日話抱大腿抱大腿 屌你老母斷左線條撚屌就淨係企係到 我抱你老母大腿咩

全部2.0 /以上
邊度新

你唔講我都唔知唔係新野

佢個疊攻同氣絕陣始終都係麻煩

抽得限pool預左廢 叫乜鬼春

追樣抽活動pool
追強度抽入替pool
以前活動pool又有樣又有強度可能真係行錯路

聖女bb 2018年會戰勝歸來

但係入替好撚廢

執左啦 仲2018

白貓真係兩頭唔到岸
出勁 數據膨脹 死路一條
出廢d 玩家又唔買賬

真係點都死
btw,好似sok果種強度其實好多人會受落
唔會去到太屈機之餘有d技術就會用得到
邊似得而家辣殺就係辣殺,技術好既高手打15星都要打萬鳩幾年
真係嘥氣

如果慢慢執返啲强度真係無乜所謂，
而家係一兩個pool之間已經明顯見到佢做左手腳，
一堆角色冇晒回血/buff
你要提升返法師存在價值我明
但唔撚係推個廢pool出黎伏鳩人

屌你老母 越用越嬲
你唔整太勁可以理解 最少都俾人穩陣打到13星

手足仲咩嬲豬

上年明明12點送50石加素劍
今年做乜撚

最仆街係出左剎那呢堆妖魔鬼怪先黎玩壓強度
上面都講得岩,要壓就明白
但都要壓得黎俾人用得落手先得架,呢堆野真係得白值呃鳩人,完全用唔落手
最好就專武救得返,如果唔係浪費晒呢堆畫得咁靚既角同班聲優

大雞雞好好玩
衝嚟衝去好爽

尤其隻鵝呀
2技橫掃兩下算鳩數,真係橫掃捺兩下就算鳩數
儲氣又冇強化,用埋水樹專慢慢儲到最後段先打到10幾萬水屬,唔儲得8萬幾,高星協邊個同你慢慢儲滿段出技呀大佬
都算!而家隱形又冇魔buff又冇,擺明拎走1.0特色黎壓強度
撚個design架屌
唔想做就執柒左去啦!無謂浪費大家時間!

佢出d勁武器出黎 受益最大嘅分分鐘係其他舊野

聖誕有版你睇 咪咁多幻想

本身撚住追聖女 撚撚下都係不了

等神解手揸白龍同真扎

你講果d野放哂係專武度
放心all in啦

係限法到咋 死心sh啦

omfg

真係想知design果班人諗乜
好似sok咁隻隻角都勁勁地唔得既
明明最終都係倍率話事 基本上強度同buff無撚關係

Iktf

正月島呢？

其實都唔知塊板出黎做乜....
又唔勁...又要咁多紅石....

用石升啦屌

三點

有2下仲想點
隻天使得1下咋

正月島開左

又有$#派利是

公告唔係有寫12點開咩？

It狗

礁級定島級

咩黎

嘩屌...有素劍！係咩一回事

隻拳行路會飄下飄下好得意

幽靈子係咪正月最強

幽靈女

dum一下如果好似金雞4.0,pocky斧咁識吸怪再爆都冇乜大問題
但D怪成日郁,搞到好似最初時D角出技打都會MISS

白值真係好高
隻女鬼1LV已經1000血

得得得
武器比燈你

不如cut左buff呢個系統算啦

限法個閪比你地屌鬆曬先捧人上神台

抽都無得抽

有正月雞無限龍專，驚得物無所用

下
早見法一技打3000吸30
我有無眼花

其實佢依家升咁高白值但降返倍率
應該係想拉大有無起建築既差距
廢事新手同老屎忽一樣無建都靠到高倍率黎屈住過
呢堆野d白值差唔多高之前果堆成個開

屌個垃撚圾射擊關點撚樣拎ss呀

依加活動pool 玩顏值同聲優,實力連普池都不如

我覺得$#仲想減少攻擊石板嘅作用
而家好多人隻隻角色都放滿攻擊石板,佢就整高白值改低倍率
睇番啲角啲SP同會心都冇特別高
$#應該係想玩家多啲放會心/SP石板

拉個靶會準D

今次批角好多聲優我都好鐘意
睇劇情嗰陣好enjoy

其實啲關卡都幾有心思
毛筆寫字嗰關好好玩

祝各位正月快樂

幾關小遊戲要ss幾次先有石

限法我第一日就話勁到仆街

隻女鬼用咒拳好可愛

I do

模組都改埋

送俾$# 唔使多謝我

連燈冇人提過子安劍

得火龍講過
可能你block左佢睇唔到

最好冇人提我就用早見專爽緊

咩柒buff都沒仲衰過1年前角

慢到咁 你咪慢慢爽囉

係衰龜速其他用落幾順手2下普攻食得應1隻雷狼

0移速+冇耐久面
用唔落手喎

同未神解既茶熊子安比呢

笑左

隻槍得139 sp

$#逼人用SP石板

有收係倉唔用呢個選擇

建築其實咪一樣
數字上係差好多 百份比睇番其實一樣
1000攻 10倍 老手建築100%同新手建築0%
同100攻 100倍 老手建築100%同新手建築0%
大家都係差一倍

反而下面巴打話攻擊石板可能真
之前未神解果堆拳/雙上晒攻擊石板
差唔多多成40%攻

又咩不具合

個島劇情又OK喎

除左game8 其餘評分網做乜撚

依加淨係睇game8

老牌個3間收左錢加無心做掛
基本上專武都唔洗期待
你諗下一隻缺buff缺回血既如果1把武補返
到時一堆角一齊起飛
所以最後無回血個幾隻我估大部分都係無回血
等限法過曬氣無人用 淺井可能會比返d buff比新角掛

妖怪子真大獎
勁得意

一下大跳

3星都有new

三星角都new，ha
祝你玩得開心d

新春白貓第一屌

收到風 好多人吊正月d角廢

聖女bbg 個3d model 好撚打耳呀

點解好似個個都抽到聖女咁，臭哂

收到風鬼妹仔開頭係pool 角
臨時生放完先決定改free

個人認為有1.0先叫得上矜貴 之後就叫雞

白貓賽車仲好玩 整battle mode la 你老味

隻鬼妹仲勁d

原來新年可以請黑工星狸黎開工

高登仲有人既咩

牙膏連13星都唔可以穩過

同你一撚樣 唔知點解冇晒細紅

垃圾驚

少年 太年輕

高登app 台

前前後後要打20場SS

我都係睇官方youtube條片cap出黎

真係多謝你今日話畀大家知

祖祖自推?

之前果塊濕鳩火魔石板累事, 中小各千幾

『おばけの石板』
おばけの石板
HP100
会心80
コスト3
EXスキル：バケコ装備時、アクションスキル強化+100%

lihk icon愈來愈正

棄未

隻槍真係得啖笑 HP盾冇撚左 行得又慢 我唔信佢把武有HP盾呀

佢都on9 我一路都話mix埋網球落黎咪算鳩數 而家拆開左真係會多左人玩咩

本身以為好把炮識射著走
再睇下D DAMAGE值
HA JOR

計我話開個draw something mode 去4人協力,
可以識下架妹

開個2技仲以為玩緊上年既白貓

有冇人可以話我知點用ex輪

呢個真

上咒打三萬都唔知有冇

wtf?

ms中正月暗天

根本白網d排名 公會系統直接套返落白猫就得

D衫咪當係時裝咁出 係都要夾硬整過隻以為咁多傻仔會埋單

死法老

呢個我砌星星眼鬍鬚鼻心心肚嗰set過關

走啦

我跳落街算

寫書法個關又幾好玩

我都中左火嗰隻

好難寫

15星好鬼難打

唔得ge

MS抽左150石
中6隻5星
得1隻係有d用

kekeke見到

龜仔帶我秒住過

我抽左150石得5隻5星
全部垃圾

你邊5隻

差唔多亂擺都開到 我擺到2隻眼疊同1個位都得

雪女正呀
打新火爆最勁係佢

我都未有5隻運極

pad最後一抽中左新限

唉

白貓排第12⋯ 我有沒眼花

直頭中埋月讀

之前3隻聖夜入替都排第3

馬場怒斥淺井: 係咪衰, 話左唔撚使送咁多石, 唔送人地咪重課, 下個月開始唔准送多過500石

ss唔難 要玩廿次難頂呀

正月刷協2倍
但刷協速度慢幾倍再加危險幾倍
姐係叫人用廢角去痴人地？
白貓你好野

聖誕都係咁啦

聖誕我用滴龍狗雙起馬刷13星都唔慢
滴龍打15星都叫夠力 起馬我1hit都近廿萬

咁而家武器未出,16正月角又未神解
唔好咁快下定論住

無啦啦送隻4星拳
個產廢pool仲要冇人課
$#今次實比人照肺

聖誕,5限再接正月,chur 到咁盡緊係沒人課,仲要唔係勁

用錢換軍票

唔復刻,仲諗住控制強度,手持花槍限拳唔洗下下追pool,課金抽仲廢過之前嘅角

砌狸貓果關點ss呀?
時得時唔得既

牙膏3百萬

不過未出技就死撚左

【討論】正月露雪 - 單人火力驗證 ！！火力400萬！！？（不吃地形

牙膏去完韓國整容咁
變左韓國人咁
放技又柒
還我1.0型棍牙膏

要睇題目, 句日文係有寫叫你砌咩

仲有得破

我覺得$#而家係行緊一個好強硬嘅拯救白貓行動
白貓班設計師應該都諗到頭爆,到底新角色要點出呢?
堆角色自己已經可以要buff有buff,要回血有回血,白貓職業分類開始消失,玩家睇角色只會睇傷害量

$#就索性拎走哂角色啲buff,耐久面,回復手段,只留番少少比部份角,其餘全靠法師上,強行帶法師入番協力常駐職業

$#都吸收到13星嘅教訓,15星協應該短期內唔會有角色可以輕鬆單刷(龍女除外 ),盡量令到協力真係要齊心協力打,再唔係全部人入去鬥快清怪

而家$#將白貓打回原點,應該下幾次pool都唔會勁太多,估計要到茶熊3啲角先會勁番,想用茶熊3帶回白貓人氣

利申:9up,唔好屌咁大力

個人推介暫時相性好既武器

露雪 - 汪汪雙刀專

阿修雷 - 艦長專/惡魔限斧專

咁佢一定冇諗過救抽唔到既人

要跟指示
開場嗰陣有句野彈出黎比題目你

會盡快十抽一抽到

有冇既打俾d tips,唔識日文

單人企定定慢慢S2 隻怪唔郁得 唔可以有其他野阻住
咁多條件係度算把啦 雷狼已經收左佢皮
唔好話惡魔斧，佢同夏劍都仲有段大距離
更唔好提生存差左幾多
話專武救個d 我建議大家咪FF咁多
J下張圖同東山cv好過

你媽那個智障在拿雷恩（惡魔斧）出來比，我直接跟你翻臉
呢句笑撚死,仲要紅字放大

月中或月尾個普限唔強我估直情唔會有人再抽

算啦, 有愛就夠

好耐冇玩 應該算咩？係咪丸子雙劍係我最勁？

係

等d攻略網出
我都唔係好識睇, 剩係睇得明砌心形/星形, 紅色口

應該升咩

碌死人咩大佬

其實睇番入手順升4星角都得,即係聖女雙 早見法,紅毛槍就等專武出再諗
第5頁左下隻包姐(法師)都升得

良心驚 送返黎果隻拳 仲好用過正月POOL果堆

的確幾好玩,儲力攻擊同衝刺攻擊可以打個衝擊波出黎
幾過癮

你地咁廣禾就開驚試下

驚你失望

比司姬模組黎既

無計啦,都無野好吹奏
求其搵啲野讚下

冇呀冇呀

的確幾夾
露雪有得減防

玩左咁耐最後悔無換既武就係艦長專同白銀龍專

控制強度 ？
咁咪渣住花蘿剎那過世囉

減防夾到啦
另外就係異常盾

其實我笑左

屌 垃圾驚
del jor

嘩 D新角真係好
冇攻BUFF移BUFF 唔駛俾D騎士吸哂

我亂鳩砌 過左

SS任全部刷完

牙膏把武救到隻角既話我切

神父條丁

玩白貓仲追強度
唔怕比人笑

D攻buff轉左去面版同被動度

洗撚呀 限聾把專救左la
不過你咁都講得出應該無換

用個翻譯app搞掂左
眉毛鬍子

我都抽唔到限聾斧

我成個梨弓pool 一隻都冇呀屌你老味 抽晒2250 一隻new都冇 講起就嬲喇屌

咪撚就係,夠薑就再開難D既關囉
到時實出毀壞成個平行宇宙既角,咁就自打嘴巴
唔出既話就個個屌鬼根本打唔到
你出唔出都死呀

手感好差 唔知點救

究竟你做錯左D咩

鬼妹塊專板+100血80會心

有冇巴打幫手清一清相互初顏？

相互reset左？

打完個正月馬騮礁
等睇武器出埋同2016神解落地獄定上天堂

偵探池法師有冇連專有就主玩兔雙刀同偵探法

做乜鳩又貼金鋼棒呀,上一頁咪答左囉

白貓grossing 跌到15
頭上仲比兩隻名都未聽過既棒球game騎住

出新野都上唔到top5

2017 一定要得

chok仔你要搵法老南轉運

屌 點解寫到咁靚 痴線

好得閒 練下字

個豬字冇左一撇,寫過先

王羲之再世

可以開個白貓寫名post

屌 個g字fail咗

.....你係咪溜左個唔字

高登好多書法家

10送1回收單野又沉左底

隻鵝...就算同獅3斧比都差甚遠...

畫唔畫到呢兩隻野出黎？

聽講係咪有得re島？

南哥

畫得幾好

轉貼架咋

右上角有多隻角既

文藝復興

張圖假到

豬腦

嬲

最尾3個獎都on99

厹連任笑撚左

個個巴打手毛筆字靚撚到成個書法大師咁

要求擺係template

真扎is g嗰張都係

中文版新手
依家有個soul of knight 池
佢地d專武去邊度拎到？
見抽武器果度又無

踩場下話

你去返台版白貓post講啦

快d開啦搵人 有兩個禮拜寫

梳,未答番
專武多數要等多幾日先有得抽

痴線佢寫得好好

痴撚線 我寫幾隻字都想死 仲要畫埋畫 點用架

點畫畫架 好勁呀

睇吓個右上角先講啦

好明顯key上去喎

on9

btw2016正月島有咁多咩

有nm應該有掛

點解我好似用晒既

2017岩岩開始都就叫春 , 睇怕叫到2018

無睇到頒奬，903真係垃撚圾
贈903

正月島有冇NM

2017

樂壇已死 香港只有娛樂圈

何解近幾個pool都興整殘廢角

整太勁股價會跌

整唔勁股價跌更勁

沒,推哂夠一個大跳

見到有人話聖女驚雷狼
我拎去十五星試
狀態都唔洗上 一招二技已經秒到啲狼
仲可以走住屌

想問下桌球槍應該要用咩石板戒指？

睇番你打嘅關配種族特攻戒同石板
另外上攻擊石板,會心石板就睇你用咩武器而定

如果我無理解錯 條友應該話藍羊
開始me同你一樣

幾時神解？

2016正月角

建議你用靜d既心態面對
唔好咁多期待

怪彈嘅極運系統真係成功

真係一車車咁課

長期課金榜第一

1隻都冇 講咩運極

上次聖誕期待左半個月
結果神解完sad左成日

其實真係好想課金，不過ms d率真係好伏

冇期望就冇失望

20抽5星都無隻
就算有5星都大量廢產
唔知點玩

饅 全部都係饅

白貓同白網都係垃圾game
依家出對四星鞋+狗仔想引我去玩

白網今次三隻限都好一般

無蘇菲大工咁屈

自從炒左廿二連武器
全部限都唔再關我事

白網呢啲垃圾一出玩兩野就del左

今次我認同大醫生
真禮都係雞黎

寶寶單身了...
/
自從你從上海回到台灣後，一直刻意的冷淡我疏遠我，甚至連我的生日你也不是很在乎
/
我始終想不透到底為什麼？問你也不不肯說，我第一個直覺就是你外面有其他女人！我好生氣，每次講電話就是吵架、冷戰
/
上禮拜我們和好了，我決定相信你再好好愛你一次 ❤️
今天也一起決定好要搬回我們台北的窩同居

又法老左啦一定

都未抽

推晒多左隻廢鵝..

same

想要性女

你好似齊pool

是咪有D咩誤會

之前又話單吊聖女，今朝見你掛聖女

非洲正身仲未追到早見

回鍋玩家想問charlotte劍冇專武可以配咩武器

你眼睛業障重牙清

佢把專拎黎襯衫咋喎

呢排好似單抽仲好過十連...

咁應該用咩

如果有既咪早見果把
冇既咪咒劍

早幾個月把早見專就所有劍職都岩用
無既就用咒得啦

想問下 正月pool邊幾隻係大獎

個人認為現時係聖女同早見
要等埋專武先講到邊隻最勁

早見姐係邊隻 好耐無玩

咁用咒劍la

法

咒劍得把四星 未打上去 唉 用住聖夜先

出左專都係聖女同早見跑出

咒劍都未升好
巴打你都潛得好密

如果早見法武有援回就好好多

嘩，屌你

佢as1回血咁垃圾點用

抽一次仲多咗

正常機率

咁就一定冇啦 放番入雪櫃啦

想用緩回,同鵝做FD子咪得,
回得夠哂多

you on9..

街場啲神解雞1.0成日用埋無力緩回

都係解決唔到細力問題

第5隻new終於中聖女，收工冇留石抽武

街場毒瘤

agger

龍女果種自私回真係好,又唔會cover到人地D buff做左戰犯
站在頂端真係唔撚同D,限龍專又可以拎黎打火元素

岩岩有早見同限法同場,隻正月子安儲力一下咬成3,40萬

有今生冇來世

白龍法幫人上盾，點睇

咁撚廢

點解隻鵝可以咁廢

我冇1.0
2.0你比d咁既野我？

好on9 我開完佢又開 搞到係度鬥開一技咁

係咪有隻全體上異常盾 黑白小姐？

牙膏有限法 三百萬wo

30 40萬？

單體 三百萬 五隻一齊唔知幾多

阿修雷同露雪都唔差既...但我好後悔..

又抽左5位數? 啊! 我知啦 一定係聖母格硬塞俾你啦 一定係咁

神父好似個個pool都柯煙

正月子安變牙膏？

咁又未至於 有D講出黎你地嬲就唔好啦

收到風有人講真礼壞話
出黎隻抽

咪又係雞

其實呢個正月pool都幾流下，留石抽下次替好過

全部寶寶都係

唔係呀,子安幾勁

留左都未必中 唔留唔代表唔會中

性女呢

chok巴仲有無玩隻star ocean

真礼先係

神父話錄

今期聖母賜左幾多十隻角俾神父？

s1 吸血仲想專有緩回

新黎既可能唔知

真冬有回血,把專都有緩回啦

不過依加控制強度睇黎早見把專

點會唔知

我聖誕抽得仲大 人連武器差唔多抽左5千石

火龍夠打6星戒條龍未

LM

唉屌,唔知第幾頁我都屌晒鬼
乜都拎撚走晒,技2又on9 setting,就咁橫掃兩下

因為1.0太勁

唉不要再提了 咁都S+ S+水準真係好低

咁睇唔開

追邊隻

抽武器抽大左
2千幾石抽到得返3個位

正月一定勁又係你班友仔講
要勁咪抽入替 你D石好撚稀布好撚珍貴咪出左食評先抽 都唔知你地想點

SH到執

今次grossing 白貓同白網差一兩名
馬場分散資源成功

你岩呀
話唔定你抽左2千石 得返1千石都可以中限

又話唔定你留左3千石都唔中限

今日玩返 覺得白銀拳好似唔太夠力打 想問下可以升咩代替

有冇人知白貓個會心係點計幾多野會有一野爆擊 ???
600會心 同500會心差唔差得多

同埋 雙刀攻速上限係幾多?
我裝左+10%攻速+20會心戒 武技又加50% 石板 20%
咁戒指用AS+10% 係咪好d?

神解黑翼劍 神解小夏 桌球槍
應該ok掛

你想問用邊隻拳
定邊隻角好用?
如果係邊隻角呢, 你有隻禮物角 斧幾勁
記住神解
仲有禮物角左手邊有隻槍 桌球槍加咒好勁
佢仲有特攻150% 不過要裝戒指先有得再加

漏左黑翼劍未講

開都冇開
SE出品 必屬兩日

二技手動+有得捽 我會冇咁嬲

本身應該有魔族群buff

之後鳩毛壓強度cut走左

All FF:

把武有既 把武有既

唔該曬巴打 我都知d拳冇隻勁sosad 我諗住升兩隻先 搞桌球槍 禮物斧定黑翼好d

1000石2隻4星 冇聖女

而家白貓整頓期
對專武唔洗咁大期望
估計應該得攻速 移速 減傷 呢啲
攻 會心 會傷依然要早見上

武技精統＋減傷
標準劇本

唔係入替都想勁就ff少陣
要強一定唔會抽活動

劍氣咋wo

E家魔族BUFF隨時累街坊

有咩開心得過 正月2017抽返黎打10星

啱啱試到牙膏380萬

大家去打下10星 好多正月角

咒關去晒邊

入左個黑名單post睇好好笑

2.宇智波帶土(連登id=1990)
開台1符中限定

親密度點樣可以速升

開親密度卷刷禮物關(得3隻星狸嗰關)

而家正月毛筆快d

帶土係唔係推哂全家出嚟做雞...

有冇Link

sor for 1999

隔離FGO

係喎

帶土學我講手足既

diu 好彩冇玩

帶土人生都係法老

慘 冇人

係協力定活動

都等執柒啦

春夏秋冬

手動既話上top0都似啦痴線
有得捽再配水樹專即刻變1百萬水傷

chok清

依家建唔建議買macbook air

我覺得隻野回魔都好大問題下
不過如果有得手動 水樹專幫佢hit數回魔都ok既
家下算把啦 打13星都難

粒粒mon no way

但唔介意畫面既 可以衝

再見了歐洲白皮豬

唔係我用
個FD諗住買notebook 夠耐用就應該ok

咁macbook果啲apple care係點計

立即屌佢老母啦

Notebook都係手神姐

Apple care只係加長個保養 好似係
同埋整果陣用少d錢 你當買多兩年保險咁

同埋等6號先買 有耳機送

你唔講真係唔知送垃圾
好過無

咁即係冇左iphone果個比錢換機??
如果係買唔買好似無乜分別

macbook好似冇比錢換機架wo 我未買過care

隻beats新野黎架 應該係行w1 chip 連iPhone一流

可惜我冇野要買

17正月
8-2點過？
差1隻鬼唔走

右上打爆木箱沿着下邊走

咁我叫佢唔好買ac算
都係iphone抵啲

我打錯，係9-2 參拜個關
但你咁都知

島已經清哂梗係知

唉 又炒

你走啦

will呀

寶寶

典牙

聖女個閪好好屌

兩小時前

睇佢好唔好彩喇 希望佢唔好咁易用壞

收到風 ...

收到風 好快到月見神解

冇限法專正傻仔

日本係咪仲放緊假?

白貓想行返回頭路？

以前個模式吸金率高
依家似乎係想禁低返活動角
但顏值高啲同再出密啲
(聖誕入替當活動啦屌)
谷返啲限定 拉遠返距離

聖誕正月派石多都正常
因為之前派石量極少活動多多
已經吊緊命半棄心態
又唔係玩死一隻驚 要同其他驚競爭

過埋二月睇下佢仲有咩藉口派石
派少啲 落差一大就bye bye

都唔係好廢je

想問青蛙法同白龍法應該升邊隻好

之前sok抽中隻隻都用得下
正月除咗性女
其他三圍高但賠率低入到場咩？
係隻鵝入到熾炎關 但好多替代
火車頭/火車龍/汪汪雙/人魚斧

抽過隻啦

你得呢兩隻法？
白龍法可以等埋神解先
今日有啦啩 個個都返工

我估星期5

懲人節係咪又有朱古力島

發覺限法加水樹弓打冰結好撚癲,水樹仲係咁勁

dllm我用水樹弓入場比人解

唔只呀,佢拎咒打15咒都好堅架

條友戇尻,水樹一招s2 令成場怪感電哂 ,好打好多

史前朱古力劍去咗邊

正月神解未
早收皮早心息

今日日本假期

屌 全世界D玩家睇見隊友唔是top 10就解
究竟邊個開top 10哩條先河 做壞曬個概念

神父

你係限法你都想隊友惡魔斧同龍女啦
人地開緊書 實係想速刷姐
水樹弓唔弱 但速度都係差左唔少

水樹用黎輔助復活隊友...冰結全場感電,慢慢復

出武一日,出神解又一日

就執

執得未?

已7突棒球妹
留名等睇傳統習俗$#愛角打甩限斧個頭

牙膏拎hero斧專入新關13 可以不死

推你抽新角既行為je

日本放完假未？

親生女下場 雫 棒球妹

雫係親生女咩
$#好似無講過，係d人自己ff

之前明明咩生放都用佢

好似只係講過真扎同月見係親生女
同埋最鐘意嘅角色係kirara
小滴好似冇提過

有講過月見同雞扎咩

送果隻阿飄真係好得意

$#琴日畫左隻kirara
好明顯會係大獎

咁燈法死硬

$#嘅祝福

神解乜都唔改 剩係改成咁嘅樣

其實邊個話有親生仔女哩樣野

黑翼有板你睇
想當年幾多人恥笑$#話黑翼係推圖神角

上年棒球妹一出d人都係咁笑9$#愛角
$#條氣勁唔gur
仲記得當時武器已經有第一個被動睇
以我所知係白貓唯一一次有數據後而改武器被動

雖然都係救唔返隻角 但而當時黎計把野可以話都好勁下，就算到而家都係唯一一個鎧殼種特攻100%

上面講左d咩自己參透啦

2技打鎧殼種1000%
再做關15星全部都係鎧殼種

過咗三點了 神解正月邊隻上到top 10？

今日日本放假

個pool出到咁垃圾d台仔都可以吹奏營運

因為華人game好多仲垃圾

佢地有龍女剎那限法

咪想fake鳩d人抽正月
班友就儲石

乜撚野名黎

HaJor

嘿唷嘿唷嘿~唷嘿唷嘿

個post好L嘈

版任要4個隱藏關 每個20場ss？

每個5場, 加埋20場SS

好彩
仲以為全部20咁癡線

帶土我偶像 認同請分享

南哥我偶像

已分享給親朋好友，謝謝

南哥唔妥我

兩大法老都係我偶像
我細細個就聽過南哥同帶土個大名

其實放長假先應該開個幾百層
之前都唔得閒打,得閒時出D活動又好快打完

三大法老都係我偶像
我細細個就聽過南哥同大醫生同帶土個大名

牙膏差d防禦手段就得 300萬wo

日本仲係拜緊年呀 IT狗都要收利是

限聾專呢

四大法老都係我偶像
我細細個就聽過南哥同大醫生同帶土同JC個大名

撚有

畀小妹捉到chok睇偷拍女同學post囉

係咪聽日都放

你唔睇post點知佢睇

嘩果個正呀

你唔望人 點知人地望你

得果幾張有咩咁正

你張腿腿腿腿正好多

我新黎 邊個係大醫生

新手啱啱轉過嚟
想問下 龍騎士啲武可以去邊度打

網球今日有更新Twitter
白貓反而乜都無
代表咩？

主畫面 右下角 左上角

搵聖母賜武

又恰新手

2017 正月島 N4-1 點過，邊隻怪先岩

有免費龍武咩

嗰關唔係打怪
係睇NPC比嘅題目行去適當怪個位
睇唔明就亂咁行

咁唔係你邊度屙把龍武出黎俾佢用

12-1打唔贏 求救

新黎嘅唔會知咩係聖母賜角/武

9up下唔好咁上心

冇房號想人點幫你啊

非洲人留名

又買唔到奧運啦

我屌你老味

中唔到六合彩安慰奬既非洲人

召喚chok仔

Ios9.0 升10.2屌唔屌得過？

睇你咩機

6s

6s應該ok既

點解講到咁 唔通up左粒電會倒水

6s too

我記得當初話食ram
上左ios10就減一半ram先

6先唔建議升
6s啲ram多左 所以應該無乜野既

我覺得好過IOS9
利申:6仔

又可以放返半年再入

1001

現充法老係咪要處死

1750冇早見

Yes

你有必要睇emoji咪上 冇就唔好住喇

溫泉

有緩回

我quote果張好撚正

我個人覺得10.2.1beta 都仲未夠好

不過咁 除左電可能食多左之外
暫時黎講 整體計10.2 係好過9.x既

用6plus同5s黎做test
呢兩部都係1GB RAM

9.3.3 > 10.2

10.2條ram係鬆d

講講下我以為入錯iOS post

好似話張圖舊到做左人老母

我唔開架 1000